921何妖領軍 大家小心 商討策略

昨天淘大就係好參考，揾大媽引手足去現場，廢老引衝突，犬突入拉人！

下星期一定再用依招

all you can drink cocktail?

NAPALM cocktail mix is better

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

行路草 使用痕癢麻痺粉末！

be water
果日一定好多休班警同便衣
大家唔好出現
等佢出醜算

喺藍屍谷瘋傳當日會去踩場，但在連登要有共識唔去，傳到好似911燒山咁大家都知，一來嚇下對家等佢少人出，二來等佢哋喺鏡頭前出多啲醜

同意 班黑警玩到蓋世太保咁 唔值得去硬碰

由佢攪, 冷處理

大家要PLAN下 , 由佢地搞亂各區定阻他們?

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

唔好戀戰 快進快出 百萬軍中取對方首級